\documentclass{beamer}

\mode<presentation> {
	\usetheme[hideothersubsections]{ {{- theme -}} }
	\usecolortheme{ {{- colortheme -}} }
	
	%\setbeamertemplate{footline}
	%若要删除所有幻灯片中的页脚，请取消注释此行
	
	%\setbeamertemplate{footline}[页码]
	%若要用简单的幻灯片计数替换所有幻灯片中的页脚，请取消注释此行
	
	%\setbeamertemplate{导航符号}{}
	%要删除所有幻灯片底部的导航符号，请取消注释此行
}

\usepackage{graphicx} % 允许包含图像
\usepackage{booktabs} % 允许在表中使用\toprule、\ midrule和\ bottomrule
\usepackage[UTF8,noindent]{ctexcap}  % 使用中文输入及显示
\usepackage[bookmarks=true]{hyperref}
\hypersetup{hidelinks, pdfstartview=Fit}

\usepackage{listings}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{ctex}
\usepackage{ulem}
\usepackage{subfiles}
\usepackage{amssymb}

% 用来设置附录中代码的样式

\lstset{
    basicstyle          =   \sffamily,          % 基本代码风格
    keywordstyle        =   \bfseries,          % 关键字风格
    commentstyle        =   \rmfamily\itshape,  % 注释的风格，斜体
    stringstyle         =   \ttfamily,  % 字符串风格
    flexiblecolumns,                % 别问为什么，加上这个
    numbers             =   left,   % 行号的位置在左边
    showspaces          =   false,  % 是否显示空格，显示了有点乱，所以不现实了
    numberstyle         =   \zihao{-5}\ttfamily,    % 行号的样式，小五号，tt等宽字体
    showstringspaces    =   false,
    captionpos          =   t,      % 这段代码的名字所呈现的位置，t指的是top上面
    frame               =   lrtb,   % 显示边框
    language            =   C++,
}

\title{ {{- title -}} }
% 简短标题显示在每张幻灯片的底部，完整标题仅在标题页上

\author{ {{- author -}} } % Your name
\institute[UCAS] % 您的机构将出现在每张幻灯片的底部，可能是节省空间的简写
{
	{{ inst }} \\ % 你所在的机构
	\medskip
	\texttt{ {{- email -}} } % Your email address
}
\date{\today} % 日期，可以更改为自定义日期

\setcounter{tocdepth}{ {{- tocdepth -}} }

